預防萬一

假設要以防CCTVB個咪放左攝影機，佢支咪永遠放係中間位置